拜仁主場氣氛真係好正

tomas muuuuulllllleerrrrr
btw有冇巴打知個旁述其實講乜